FIFA19 Ultimate Team討論區 （72） EA server比狗X

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦
[

中左1001

B2B 又守又攻得
2選1 85 西多定謝垃特好
利申 利迷

ucl 華西同普金walker 點揀？

謝老四

WAOKER

放850萬果位巴打 真心唔明幾隻幾隻交易有咩問題 你又要人一炮過 一時又話payme 一時又俾銀行戶口話入左叫我 咁到底我有咩保障 仲變到話我5蚊5蚊咁過 到底你知唔知自己講咩 搞左成晚最後幾個朋友賣哂隊波拎哂黎買lingrad蟹哂 最後一句講話有機會再合作就算
相信你有心放既話唔會咁

輕輕一推

幾幾隻過ea search 到你地互含就玩完了

應該好易CHECK到
同一時間大量交易

幾時有歐霸sbc

最後決定玩156k朗癲朋友隊

認真問點解自己隊波永遠都係比人一bump 就撞開
真係唔識玩
由上兩個星期16w跌到今個星期可以得番6w
拉個波都等成秒先拉到

得6w就似係自己問題多d喎

如果想玩隻拿臣，大家會揀sbc 定trade版，差十零萬左右，好爭扎應該安守本份買一隻定博一博睇下會唔會抽到野
隻拿臣d數值好吸引

Tah?

ucl kimpembe

真心勁

講得出既cb 好處都有齊

唔慢(其實算快)
肯主動搶波
頂波唔差
靈活
長短傳合格
力量中上
左腳既勁cb相對小

頭髮又易認個下更好

推介

頭髮易認

好似今晚有野出

呢條防線 點睇

好憎凍令，搞到2點幾先有得瞓

想用RAMOS夾但太難連
等個市升番小小放RAMOS同VARANE夾佢算

用慣咗干sir 而家玩意甲用盧卡斯好唔慣
意甲有冇大黑腸

先唔理ea check唔check到佢咁樣交易好有問題

放pc coins 6蚊10k 有4m 收哂2200$

唔識用munier
一bill波失位就比人放

召喚所有入左利記左閘羅拔臣巴打

而家上38000-40000 可以放了

有機會出IF 跌返黎

Goretzka食shadow勁到想喊 搞到心思思想入隻otw搏佢升 有無巴打睇開德甲 佢有無機if

plan A

plan b

u地like which

我都覺得lala仲好用

宇宙仁今年點搏

成2M唔玩蘇格拉底個D?

無留意拜超

用緊佢搭華拉尼 feel到對面都打到燥底

有其他idea都可以度下

上年德甲勁早就有3大中場vidal goretzka 度利素

有冇巴打諗到點樣可以砌到
美羊 kante depay係同一個陣？
唔用icon

真心好勁

2m幾一野炸落d神獸到啦

if meunier 用過 真係麻麻 太頓 射波stat高都無用 十場先有一次機會射咁濟 lala已經屌打

搞到想賣ramos換

巴黎出唔出到線

求意見

應該唔夠神獸住
要收COIN先得

我未打哂既，打左17場
但種感覺係成隊好慢
所有動作慢一兩拍
玩到無癮

Ucl fekir同 kimpe都好撚好用

90%確定自己自用ONLY可以SBC

大機會過利記，巴黎至少有9分，和利記就可以

FEKIR 3星腳唔會難用?

fekir張普通ucl一直都用緊 真係好用
又快又靈活 身位仲要唔差
隻thauvin都想做埋 但好似買mbappe仲抵d而家

League sbc/ EL sbc

食左hunter 打cam 有遠射有速度 好爽

3星腳但佢左腳起到腳好撚準

我本身就係無錢入包皮先整佢 當係了

玩哲學家 等你食評

Depay + fekir
Auba+ laca
Cdm kante 4222 已經得

想玩利雲 但好似CRESPO 90 全能D
唔知點簡

屌 教我SET 41212(2)

我最擔心係整完用先知同自己唔夾
而家用緊基沙文暫時覺得係用過最勁
之前用阿古美羊

肯定唔會第四名就足夠

隻potm世三開始有d玩厭 un吹既缺點要黎了
換人一定要圍住佢黎砌 又冇理由成500k拎黎做後備

唔係唔勁
玩厭先係問題

我上網抄功課架咋 好似係Borislegend

yes 勁佢係好撚勁
但當你想玩第2隻 就唔知點算

有無SHARE下點SET
例如 2ST
1攻中
同2CM D 指令

咁等月尾踢完利記先決定

左閘廢啲

防中的話
88 petit
prime 馬基
88 迪西里

點揀好

睇完咁多位巴打講rttf kimpembe 好用
想問如果賣Ramos 換佢搭Varane會唔會好不智

我同你諗既野一模一樣 想夾ramos又諗唔到點連
要換既只有賣ramos 夾varane

我本來用緊umtt同varane 但好想試用kimpembe同ramos結果焗住要買隻法國icon黎連

張卡靚已經想入
更何況見食評咁好

巴打真係好準

同感，右邊儲夠錢換包皮左面唔知點解，玩屁馬包皮咁就 500k super sub hazard

唉真係等ramos升番小小賣左佢換試下算

更多巴打 隻if 佐敦使唔使止蝕定係未黎料

馬基完全唔同類型
迪西里同petit我會揀petit
平d可以試吓85blanc食anchor

咁多都係拉莫斯 華拉尼
見樓上狂推 搞到心郁郁
但又唔捨得拉膠

笑撚死
尼馬真仆街

咁快厭

咁快砌貴untrade多數後悔

除非極有錢唔care個d隊

更靚既女俾你日搞夜搞 你都唔想玩

有張紅卡馬堅奴斯同硬吹保方
心思思

Nzonzi, 坦克嚟，係慢啲

想用拉膠但又唔捨得佢

佢個totw8都未完波 if起碼要佢無得抽先會升

除非出sbc

英超終於有LB

Alonso

收到巴打

車仔 更多巴又中

出阿朗素 fatfat了

其實換隻租借版
有20場比你撚 就知係咪真係咁有愛 呢part ea做得幾好

利申 未用晒20場已經放低咗

又比條柒頭臨尾80分鐘開始後追

今次SBC有jumbo rare player pack

有邊隻係會炒得起 好似冇乜野有升到

30隻800蚊mata

係

未用過拉膠 不過華拉尼+ucl甘佩比 應該再上係Rio

西班牙 車仔卡 英超if 該會升

未去到厭，仲玩得幾開心，開始上手點用佢，不過一有錢再諗起同佢要一生一世，就好似娶左老婆咁

想問下大家左右閘會食chem會睇咩多?
速度防守傳波

聯賽sbc唔係今日出？

法比升到痴線

真ea staff

入左法比，左賤奴同埋kovasic 希望走得晒

但到你發撚左 又身痕想試新野

感覺上唔太值佢個價 買sandro 好似仲好

其實香港用邊個server最順？
南亞定中亞？
成日連左去印度中東同澳洲

海量morata

用英超先用到
利申 同sms一樣唔砌

海量英超84同法比

我成日連左去印尼
但係而家我單機（唔係ut）都慢到爆
係唔係我部pa4問題

有愛 但入唔到隊 無得撚lu今次

英超既話我用ucl 文迪好似差唔多正d
唔整了

終於換到紫卡月巴了

想整黎博下佢送個D PACK

堆IF應該開始起機

各位注意

如何

唔知換佢 唔換柏度會唔會後悔 玩緊西甲混法國

短傳87 反應88 防守全8x..

Mata都係1500蚊around
係咪炒唔起了

chiwell上唔上到25K

車出硬線 即係86黎

又開始比EA黑

食左頭水之後等跌番睇下做唔做算
入到隊其實 連到世三同KANTE

未必得 見好就收

法比仔13000蚊一張

我有50張

隻 alonso 好慢, 高 rating 因為 shooting, 但以邊衛計, shooting 咁高無用, 邊衛主要 stat 太低, 唔做

認同

點解 transfer list 咁大，我法比 左真 同kovasic 平均加埋打爆左張list

法比仔本身貴野黎 我入貨都3千幾

下次要再跟你啦 巴打
錯失左好多機會

我貴少少 3900掃，巴打依家放 set唔 set buy now？成日驚一個鐘後頭輪班鬼bid完晒

黎料啦喂

就係入左jorginho 雖然都有升到 但好似冇咁多肉食

搵佢最低價放

列貝利同阿辛斯奧都有價

請問邊隻if, 我試入左幾隻talisca, 唔知有無得賺

隻alonso 加速得70點用
D翼一推就食塵

口

唔記得改價 15750俾人秒哂

搵佢依家成交緊既最低價set buy now? 一到左要走大貨既時候就好亂

搵最平buy now

我放15500仲未有人買

希望半個鐘後仲走到，岩岩貪心set左貴buy now

15250係bot價

隻M朗唔吸引但個pack就好吸引

同感

佐真奴又上返9000
之前3000入左30隻

75速 升硬86 當佢78速

更多巴 呢一兩日有咩卡好炒 呢期蝕到仆街 可唔可以跟你搵食

聽日先試下用

抵唔抵做？
但英超起碼要有2隻TOTW....

岩岩做完車仔果個即開pack

公平咩

On9

有賺仲要賺咁多

玩英超既話 我會做

十萬左右既CAM 係咪得艾力神 好用

想跟搵食
想炒到有隻89 告魯夫

求攻略
聽日放工先返嚟做
岩岩開MLS d pack中Manolas
填番尋日禁錯咗果10000

英超仲有費明奴

on9 做完即開無board, 最好 82

邊有咁多即時攻略

唔計每期totw 下一期炒萬聖節囉 不過有d風險

PC其實炒卡係咪難d
我見大家都係秒賣
我個堆IF都係出得過3隻

70 78
點用.....

更多巴d左手敦放咗幾錢隻？

堆ucl rare肥喇呢次

老實講 快啲出啦 個pace太低 無乜人會用

呢個我一早放哂 轉左炒其他

而家放啦 81唔會升得好勁

咁多位巴打想問一下SBC TOTW球員 係要黑卡定普金就得

gundogan 9000 蚊隻，之前4000 入左一堆真係fatfat

有無巴打知點解會咁 但我wifi就連到

仲有廿幾隻

82都咁搶手

我堆6k kagawa升得少少

唔知會唔會聽日出西甲

但係未必會係sbc🤔?

手上有隻90lampard 想放佢左又無人要
有咩貼士

2萬會唔會諗多左

偶像 希望好用啲

萬聖節唔係boost pace 果堆大聯賽人

不過要博 到時ea都係唔boost就蝕

咁萬八囉

jorginho 8000走唒

1.5k profit 一隻都好

卡斯秒哂 今日應該執左100萬

咁勁 我就咁放俾人bid 5800-6800走，巴打放buy now?

（雖然錢就賺唔盡既)

好撚癲 一陣賣左隻拉膠
搵d本跟你下轉

CLS

我放7000起bid 8000buy now
有堆性急子買唒 不過今次唔夠本 買得唔多
搵左5萬幾only

好彩早兩日行行下街掃到巴打個post, 一路陪條女買衫一路密密掃車仔人，賺左300k

咁咪要hold好耐
佢個圓夜係每個月都有？

我最後兩隻放緊 7500 buy now 都仲未走到，第一水貪心唔 set buy now 真係走唔到，下次學巴打頭一個鐘set buynow

建議入咩貨好？

有無得set更多巴留言彈Notification

存定多d本下轉再跟 更多ching搵食

堆ucl rare識變錢 好興奮

而家炒起哂 叫你入都靠害啦

西甲都係西維爾大熱啦

安祖施華？ben耶達？

好彩之前有隻賣極都賣唔出最後自己keep起咗

有神快拜

可能promes

本身有諗過 但promes有otw

以後黎呢到淨係開追故模式睇tips 先
其他留言一係屌ea, 一係曬命，根本就曬9氣

更多巴

上網有哂時間啦 下一次廿幾號

唔入住啦 睇定d 仲有時間

到時再求巴打賜教

有無炒埋股搵下真銀 有嘅share 下

可以入埋聯賽sbc 不過我訓了 聽日再講 早抖

好多巴打都賺到笑 今日巧happy

24rare player pack最高得83

我地圍爐吧我最高 82

早抖更多巴

我都係得隻83

出貨

好彩多數用原有資源做，用咗3萬零蚊搞掂

d 靚卡 真係一堆堆，人地d 曬命包可以中幾隻 85+ 加兩隻貴野，我地就屎都無條

巴打早抖

今日炒起哂D西班牙人 如果再出西維爾 咁

如果入隻David Silva 去做sbc會唔會好不智
但係就買少好多野

24 rare player pack 得83下體會GK
另一pack中簡迪

一隻89頂好多rating wo

九成九會係咁

100k做 回番3萬 都唔錯

咁就係EA夾硬屈我地coins

用50K做 24pack
最高得Robben
我隻費癲同奧達文迪

30隻 李城IF左閘 12000入 16000放

點解買完lukaku之後成隊變咗on9仔 係咪用返Lacazette 算

lukaku一直都覺得唔會好用

同價位有咩推介

全英超? 美羊/牙路點都好過渣古

全英超
兩隻都貴最小100k

貼個陣黎睇下 睇下有冇得hybrid

你入場轉咩陣 咁樣擺滿到chem咩 4隻翼

已經100 chem

隊chem同人chem唔同啵
你son同lucas夠10chem咩 應該得6chem

冇防守球員？

唔夠呀 但賣咗son 同Willian 都唔夠錢買咩有用嘅人 咪用住先

抽極都左右翼

咁好難搞 建議你點都執番岩d位全10chem先
中場好性感

買牙fred用住先都好過呢兩件
打真人俾人無限中出

試過依個陣但係左右路大爆炸

我試下

你而家d人腳唔建議你打呢個433
起碼都有隻kante/pogba呢d全能又多氣既中場先
你隻lucas半場應該都斷氣

PS4收20萬

我都覺得賣左隻lukaku,推隻son上去打st,入返個防中可能仲好

好

打邊爐？

Compare with Ramos呢？

邊爐幾好,fred都可以接受。當然如果有錢就直接kante，好勁多。

左翼版otw列查理臣，我用落仲好用過sane

我玩英超陣，格硬就到放隻保連奴落去好好用

玩得保連奴又咁多巴西就買埋中超個2隻啦
支那巴西鐵3角

泰利斯卡同hulk?

正路就拉膠拍佢暫時最強non icon中堅組合

咩事一訓醒升左咁多

上禮拜d列貝利fat fat

尋晚已經陰啲陰啲咁升cls

點有嫁？好想要 英超冇勁lb

等我臨訓仲9千幾放左成埋公司佬

多謝EA救市
mk差啲坐艇

SBC

原來新岀

依家係咪5張swap?

好爽

二揀一 ST位 433/4411
電話佬定哨牙蘇

ea一張alonso就救返個市

救撚到咩 堆87+咪係蟹哂

我堆if之前星期五晚跌到唔敢望

隻verrati仲未番到家鄉

唔出icon sbc就蟹到末日

高風險投資

之前20k出哂

之前都係16 17k入貨 頂多都係跌返去入貨位 20k接個堆火棒黎

其實真係睇點夾
我本身用美羊
轉左用渣古之後，順左好撚多

好少見人用
用佢係咪都係要黎玩身位

可能我兩邊都快
potm hazard 同 salah
所以可以落底出波比 渣古 頂
多左個攻擊技倆

右蘑菇轉人係用咩方向做定位？
成日想用防中轉咗用中堅
玩咗5年都係用L1

我wl 都對過前面用呢3個
比渣古入4球

好似4張？

求指點迷津

哨牙

同路 右菇好唔順手又成日轉錯人

計埋今日 5張

屌好想要隻alonso 冇錢做sbc

我發現呢隻game炒Gundogan就夠，琴晚10k buy now都有人搶

而家要幾錢做佢個sbc

轉錯中堅 比對面一下三角就穿哂

最少150k

150k 不如買歐聯mendy

不過150k換隻untrade 83 好似有d唔值

好似係

係wor 我仲差6球先做晒20球

有個100k pack 同 35k pack
搞到我都想做

alonso抵唔抵做

有冇人用緊隻 Guilavogui

用粒波定位

冇抽卡運既巴打唔好做

都係過幾日啲價落返啲先做

本身中場用普巴/簡迪/干sir
換左法國正選中場線 普巴 簡迪 馬杜迪 勁左好多

尋日賣唔岀既野 今日賣哂咁濟

robertson應該會出IF 有運先做啦

馬度迪玩左幾場最後都係用番干度比亞+KANTE
大黑腸贏太多

干度優勢係身高
但你有普巴+簡迪 高波地波都殺哂
變相干度堆缺點會放大哂
無wf 傳波麻麻 唔太靈活

+1
我之前賣VDD + Alba D$$都差唔多用得7788

感謝
不過等個市跌多排先

仨巴
係唔係都係貴在英超果part?? 要2張IF

英超rw除左馬列斯 用史特寧定韋利安好d？

打雙防中成日俾人係2個中間劏穿 有冇方法補救

太貴
不過我諗出歐霸比狗我都會屌住做

sterling

3-5萬都會做 但15萬就....
Rate要84好有難度

仲要未boost咁慢點用

1.8m內想將尼馬美斯(lucas)放埋一齊
仲有冇諗法砌靚D
41212-2

我當你會boost 依家唔用住
都係太難
我隊英超用緊IF Pickford , Toby , D.Sanchez , MK , Alli.....rate都係83
貴在需要IF卡

搏佢今周if jelly

上年Black Friday 之前d卡跌幾多%？

冇入波點會出

呢個價真接買隻馬些路 我都諗緊

點解會if?

有錢都諗諗

但好似送pack(?) 係呢度先吸引

84 rate 已經算唔難 有埋100k pack 起碼回番 2萬幾

最高83 好彩都有隻jesus

如果有1000萬budget 應該all in 落一隻真朗定係分散投資落其他icon 度？

呢個真，真係睇佢幾時出SBC炒起佢

丙朗+最勁堆icon應該勁過真朗+廢少少嘅卡

1000萬budget 可以ALL IN幾隻真朗喎CHING

做埋今個星期果兩個都仲係得4張wo 我

gg了了

PEDRO 無LALALA咁正喎

今晚用builder試吓最平幾多錢先

Icon la 唔會跌 真朗出if果d就跌

prime 真朗已經用左700萬

好貴 做左120k左右買卡
但車迷唯有做
好彩之前入左一大堆法比佐真奴高華錫
不過抽返啲垃圾卡計埋我諗用左90k

Sor 睇錯c7

真朗出if

不過都係真朗幾隻 真朗實有需求 遲d出真朗upgrade sbc大把人搶

94真朗加中場勁icon

睇錯以為丙朗，自膠SOR

有諗過94真朗加90古烈治
但又唔夠錢買其他人

見到對手有呢兩隻都已經想熜機

放coins
$1600 170萬coins

岩岩做完

用左100K做 抽完野回番大約50K比我
buff硬做定先冇乜所謂 用落暫時同mendy冇乜分別
不過有特別卡面is ok

通常我打wl d 對手一入場就會係咁出skill move 示威
但其實我好廢 用緊個10M陣都剩係得金2/1左右

有94真朗夠殺啦
加隻朗癲
2r

朗癲好用？
但啱啱睇隻96真朗跌左好多
而家賣唔計稅都蝕20萬

你本身有好多卡？

做m郎送的

同而家差唔多
中高價卡果堆應該見底
去到bf反升 如果同上年一樣

Prime Owen 定係 普金messi 好

100k

朗癲咁好快好扭好似真人咁囉
不過首先你要技術好先撚得掂佢
古烈治白痴都識用
2r用黎嚇鬼呀麻

你買咗96？

應該本身有卡啦

上年最低價係咪bf前一日

慣左平時開咩包80以上都全部留唔賣
所以多數sbc都唔係好洗特別再買卡做
100k我計埋本身自己有個1,2張85,86
就咁計另外要買既卡應該用左50k做only

我都要學下巴打了

係
之前見差二百萬就諗住反正都係就不如買隻prime

巴打重課先有咁多COINS?

我個24 rare 岀啲bas dost

冇數課左幾多 但全部都係課金抽pack賺錢 冇買過coins

上年用過我覺得 94 好用過 96

有冇課超過1皮

係咪好屈機？
我睇過96同94啲數字差少少
雖然話多1點就1點
但係食埋chem之後 好多主要既能力兩隻都去到99
咁買94就夠...我覺得
不過你依家賣蝕埋稅起碼蝕50萬
揸住先啦.....

兩隻都買唔起

所以94 個價企硬5百幾萬

94多中產買 未有咁多富豪投資96

咁一定有 應該2皮左右

我無記錯 94 係 M/L
96 係 M/M

同埋 94 用落靈活 d

拎住舊錢 諗買咩人呢度成隻GAME最好玩

真 但多數時間都係冇錢

出11月swap登入送左1張 同日sbc1張
今星期週任2張
今日日任1張
Total2張

90基沙好唔好玩

同普金比如何

求食評

Lunch食平d今晚課多pack抽埋佢

5張

基斯普140萬屌唔屌好

以為恩沙基

好撚好吊 好撚正 神鋒

今日個張要做咩 唔知開唔開到機

我見佢好多主要能力都9字頭 所以我隻真朗用返basic 就算
勁前鋒我用過 c朗 93亨利 93尤西 佢一定係最勁嗰隻 但係覺得有d唔值咁貴 可能我唔係用好多skill move
反而93古烈治用落最順手 但又平過佢2百幾萬

DR 20球果度如果一開始OG 自己釋出善意
唔知D人會唔會知咩事

擺底11張金卡

琴日睇OVVY打
佢禁區外30幾碼撞寫TIME FINESS SHOT 球球入咁濟
ON9到

基沙文擺佢打中場好好用
90同普金分別唔太大 係好似快左d
張卡面靚已經值回票價

用過93亨利已經好屈
佢仲屈一定真係外星人
93古烈治我都用過之後賣咗翻唔到轉頭覺得隻隻中場都好廢....
我都課近20k都係得7m身家

啲人唔會讓你架
我隊臨時拉夫德甲隊
隊名叫weekly objective
啲人和波係到鳩的波鳩猜波
寧願唔贏波都唔俾機會我贏
試過有人見我就入波
自己斷線

今日144執到隻好抵
星期日我睇咗成日先執到隻148
睇黎仲有得落
執隻等星期五又會升返155

我唔用time 都覺得好勁
但我打法鍾意入到禁區先起腳
用真朗單刀未炒過

我自己慣性唔係9成必入波都唔會起腳
成日浪費左機會

我單刀都會推橫出finese shot

亨利好好用
如果我排我用過d 前鋒應該
真朗>亨利>>>>>c朗>尤西

我單刀會fake shot射
之前單刀成日比佢撲撚到

之前我都係但成日比人估到
整整下就咁射埋去算數

牙朗一定勁過亨利下話

前鋒ATTK WR 得M
會唔會真係好大影響

張sbc alonso 食anchor好似幾正

究竟點解可以暫停完出返黎就lag機

可能我唔識用c朗
之前見好多巴打話好用就買黎試下 用完覺得除左頭槌同5*sm 其實都係亨利勁d

想問下點解打完champion weekend league silver 1但係無獎勵既

睇頭PO

唔小心用24k賣左varane...

我都覺得亨利勁啲...
牙朗最屈係頂波
亨利啲射術好似好啲 （我覺得有球員風格）

我都唔識用 踢咗幾場賣咗牙朗

咩事咁睇唔開

隊波無正選中堅用了...

返工打打下字唔小心手指尾hi到電話....
唔知點解會係佢...

抵啦

諗緊食anchor 定shadow,佢咁慢唔個洗唔洗加晒落速度

雖然同細哨有d差距
不過都好警世

我明明睇緊睇81 82既人....
我真係唔明....

要好唔'小心' 先做到呢個效果

兩個星期係返到啦啲錢

食anchor可以加埋 彈跳同侵略性 對守高波同搶波都好有用
83速都夠追 不過如果對面boost到99速就...

first own.....佢唔會返返黎了...

又玩處女???

慢慢心up啦 我尋日同你一樣
33500放左隻羊

Post多次引你地做阿朗，都係為左個100k pack

打手

請教下，有乜可以改進，玩開英超
我十萬左右

aguero > lkk

靠自己抽唔同feel...
又直接10chem

課!!!

未夠錢整阿朗素
Btw用緊文迪，想問下有冇阿朗素食評

唔知D ICON仲有無處女玩

賣左lkk加錢換美羊（遲d先 依家好貴）

on撚9
post1次唔夠仲要post第2次

隻alonso...其實做就有d 唔理智，不過有愛就冇計
我入定左好多人，淨係買左2隻歐聯人加vidal 就做完
不過d 人如果全部計市價真係10萬走唔甩
如果計埋我賣返冇用到嘅法比、雷斯果堆人，再賣埋果兩個pack d 廢金，應該都要6萬埋單

btw講咁多其實我係想問西甲有咩st 好用，因為我連隻哥狗都拎埋去做alonso sbc

洛迪高

好好用 頭頂腳踢 又平 不過3*wf 逼住用右腳個時未必次次入

雞碎咁多錢都要出黎認屎認屁

rodrigo?
alonso個pack 就咁岩開到佢
睇落好似唔多岩打法，我前鋒要用d大大隻坦克車果d
但係我又唔捨得俾16k買返哥狗返黎，依家個價係我買果陣嘅兩倍
不過唔鳩理啦，冇前鋒用，乜都用下，當轉打法

以為自己好威
都未撚見過大蛇痾尿

兩位都咁岩，今晚返去試下先

唔記得講埋 無咩身位 跑狗型st

EA server又斷?

想問吓大家有冇咩濕鳩慶祝動作推薦 想對住班後場的波撚,replay撚用

衝cam

隻M朗慢仲要66Agility

想問下點用衝cam 唔該晒

L1+右蘑菇左右

衝埋去個cam度。。。

就咁用隻人行去cam 果度咋喎

真人真係好撚勁
打機真係不了

好鍾意用牙朗叫人冷靜啲個個

呢個幾搞笑

sif lala4字頭喇

二線料

呢個數據+體型 打dm可以試試
但要搵到中場打閘同佢換位

唔明點解呢個串

西班牙成隊都同fifa格格不入

你入左波圍住佢龍門兜圈應該係最串

利申: SKIP REPLAY撚

有個係跪地之後扮雞咁un un吓，都覺得幾串吓
次次見人做依個都特別醒神

C朗入波 指地下 跳起 落地大字型大叫

呢個幾正 一班人跳舞上上下下果個點做
利申 平時通常執波算 但都要整返幾招黎對付d狗

係咪衝去執波最快？
定有得skip哂

入左波，按R1+L1，即回中場，波都唔駛執

今集可以L1+R1即刻飛，執波都唔洗，但都想學啲狗招對付啲狗

普金包皮呢d係咪短期內會企硬？
而家個價漲咗諗緊入唔入
pc真慘

已經有普巴
中場干sir加普巴有少少鈍

馬度迪無限體力又夠快

一線國家黎講
西班牙d人係咪最慢
碧基速度真係癡媽根

岩
雖然馬度迪都冇wf
但好靈活
好似打多隻簡迪咁 走上走落

有個雙手擺心口扮雞拍翼 有無人知點chok

想問下西甲後防鐵三角即係古圖同邊兩隻

拉膠 Varane

Matuidi vs Kondogbai
大家點睇??

上年用過93亨利 唔覺特別勁
但阿朗真係頂晒高波

睇完上面張100k pack圖真係想做
由compare好似都係Mendy 勁d

睇你其他兩隻拍擋係咩
我用普巴簡迪再用kondogbia會好慢好鈍
用matuidi就靈活 搶波好撚癲
兩隻kante咁

普金文迪都勁過佢啦
用shaw都好過佢 玩跑online 你諗下佢對住包皮

我433 attacke
CAM Ben Yedder
CM Modric + Kondogbia / Matuidi
睇緊用邊隻好

150k
我用sandro telles mendy唔好

干sir啦梗係

一句講晒，收皮啦

準備開100k pack

成個陣係咁 :

過一排有錢 會換IF Hernandez 做 Ramos 或者 Martins 換UCLLive 古大盜
睇緊Kondogbia 轉唔轉Matuidi好

Depay真係好正
可惜得3*week foot
諗緊買唔買藍卡版

干sir守波唔洗換，除非換到kante

有張ucl untrade用過
我覺得差左

好啦
咁賣撚左隻matuidi套現先

有冇人用過RTF Renato Sanches

咁仲勁

有無巴打用傳控型CDM
verratti之類既中場

更多巴執錢執到手軟

雖然mbappe真係好用 但10場有9場都要對佢真係over咗

包皮 + ramos +sandro = 1m 哪有錢

仲有小小錢點用好

買多兩隻細哨

今年既公廁比上年好似仲嚴重 連lkk 果d都好少見

打開41212(2)

拆Raul
用Bale打St
Hazard打Cam
大家點睇

gueye->kante / martial ->hazard

買左隻baby baggio都幾好用

儲錢買prime果隻 好好用

用緊scream verratti 好好用

Martial好夠用 fitness shot好屈
一於up kante

窮撚用住先
本身試過zola 但baby黎講都係baggio好用啲有5sm

1. IF Godin + IF Hernandez
2. IF Godin + Varane
3. IF Godin + Ramos
4. Ramos + Varane

呢4組 大家點揀?

Godin ramos

巴打個陣點解用luis同modric

金色 87 , 都要 330000

再有錢淨咪轉埋ndidi做fabinho
英超都係咁上下

過左sbc會平返

有冇推介 可以點換法
ps 唔好講icon

咁多銅人既

Silva同Lloris個價有冇可能跌穿3萬??

邊爐都唔知有咩好用

夠高 好搶得

用過幾場唔掂賣左了
唔岩我用

我覺得Ndidi其實差唔多
Gueye=kante

慳好多

我來來回回都買賣咗佢幾次
一有錢upgrade每次都會放走佢
一無錢要填埋個位又會買返佢

賣ps4 ut coins
包卡
tg係

有無人擺過普巴打正中間cam? 覺得點？
同埋猩猩之前係咪話巴黎隻拉比奧特好好用？

Ndidi 伏黎 搶波好勁 但成日比失波
換走左佢自己WL踢得輕鬆好多

呢3隻你地會點揀

放呢個陣

唔同架 我攻人見到人地隻kante衝埋黎都怯一怯即刻彈走 同見到gueye唔同feel

我都有用nididi
但邊爐大份少少好搶啲
後備會用nididi+doucoure
doucoure先係性價比之王
好用到仆街

7chem 尼馬打cam好勁

留名跟更多巴搵食

咁對比起kante係冇得比

ndidi又靈活又勁

要hybrid先matuidi
你條中場無高度

拉比一定好用

以呢個價錢去比

cdm cm 食shadow 都係中上級數

淨係身高都夠丁

baby 個隻好用 但相比起我會中意baggio多啲

我用返高華錫拍gueye
一個搶一個傳

有無打開4222既巴打教路點打/點set
前面4件 古狗 包皮 griezman if ben

doucoure 似上集巴卡 feel
都好好撞 又唔會好似nididi咁樣交失波

好慢喎

Thanks
諗緊遲d 擺佢搭簡迪打雙cdm, 普巴推上一格打cam

4231唔好咩

參考ovvy 4222 30-0 win

前面四隻瘋狂尻射finesse 身體對坑性又好

都試過咁擺 中場搶波搶到癲

一般對手一定係惡夢

4231 都好但有時太保守 對有實力既對手一球起兩球止 有輸波風險

91舒夫真高你地會用咩chem
呢家用緊hunter 想試下hawk

前鋒一隻假九
一隻get in behind

442幾好用

91owen 遠一遠都入

其實都係買大路國籍

永遠唔食炒價 downside少 upside大

本多

84或以上

等人panic sell

買平if 等下週

最好某幾日四五點訓

今期prediction 5大聯賽都有正野

儲錢kovacic 換kante, fred 換pogba

CM 水貨華
應該會幾好用

邊有咁正

gomez一球都擺落去

執左錢未

出robertson即換 估計都要>100k

1g1a好似係
cross咗球靚罰波俾人頂

唔識炒 個人又唔鐘意等

無跟

忘記左講最緊要既原素 耐性

對比完zola 想買prime版

更多巴勁係勁在晚晚都咁夜訓

朝早買/賣都一樣 不過我慣左2-3點訓

你執個d價朝早邊有

SIF WERNER 3X萬
IF LEWAN 30萬
簡直係侮辱

有埋sanchez
真係差隻右閘

咪就係

我覺得會升返 但風險唔少

講過啦

簡直白痴

實力計起碼差個dup

咪話會貼出車阿西維爾

鳩買都執幾千一隻啦

法比 拿卡果堆

跑狗game係咁架啦

等機會買UCL 好國籍 LB RB LM RM LW RW 好過啦, 又唔洗等佢IF, EA又實會繼續出SBC

永遠儲唔到錢 每個禮拜一派彩就upgrade隊波

btw 俾你fake左 werner sif 215k wo

求各位ching意見
Pjanic換nainggolan先定換IF cancelo好

咁問如果前鋒再換係咪
拿卡=耶穌--->Kane=渣古------------>亞古獸/尾羊？

尋晚打Rival 比隻POTM 尾羊屈左幾球

29-1都打得贏
仲洗咩up

包皮if同rare gold差咁多咩
價錢差一倍

#metoo
可能岀20果陣先upgrade完

Werner 21萬咋

如果本身有if 好似silva咁。會有乜影響？

西維爾既話 85Promes/Banega 怕唔怕少人做

呢排EA個script就係贏緊人2:1
然後對方90分鐘追返平

打和啦Super !!

次次見到呢度有巴打吹奏ndidi就眼火爆
中堅都還好 打中場多多都唔夠輸

啲包靚都多人做掛？

promes就多 banega不了 除非幾皮搞得掂啦

正路唔會出隻有otw 掛

唔個點解 我硬係覺得出貝迪斯

萬年蟹貨 scream Ochoa 都可以平手走到
係咪又吹緊咩風

我估西甲係出翼位，因為本身無乜選擇

更多巴打仲有冇咩貼士

有冇Klose食評

入Lloris做Alonso SBC係味抵D？
話哂88/87 overall

promes 唔會啦？有otw? 咁咪撞左？

其他貝達斯 維拉利爾出左都喊三聲 無勁人

西維爾果西班牙人sarabia 出cm 同埋ben耶達 安祖施華

我留左堆阿狗 覺得佢有少少機會出埋

100k pack 回本

O..可能趺左

nolito? 我覺得ea會 出既都係好大機會出線既球會

而家得返阿仙奴同西維爾 西維爾都未穩 不過叫大機會

西維爾隻左翼

雖然睇好巴黎出局但係kimpembe真係好平
忍唔到手買左隻黎自用/星期五賣

promes 又otw ？又歐霸live? 佢出就大把人做

我就入哂西甲果三隊d高rate人

西甲法國荷蘭葡萄牙人少量

有冇douglas costa食評？
幾中意呢個球員

跟！

快
好好扭
未去到一撞就飛走

炒價就唔好跟啦 我早兩日入的

好撚快 3星wf 無右腳
但無perisic咁靈活

會係咁咩?

佢long shot 得81 係咪又係用落唔似
但messi 有94

終於睇返ovvy掟制
互射12碼先黎掟

果場佢有得贏 輸左EA

所以話FIFA係玩EA

其實覺得佢係特登掟
無幾耐之前好似Krasi先掟完 佢兩個d片不嬲差唔多

邊條片？

唔知點解用落 無咁痴腳

上個禮拜嘅事
今個禮拜29w
佢個陣係咪買coin買返黎

出Promes 實做，連ben yedder hybird..

相信係技術唔夠

有睇開 應該係買coins la 突然大幅upgrade

玩fifa好講EQ

係eq 唔知做咩on99打左EA

Sif werner同if 利雲大家會揀邊隻

居然perisic會靈過佢

差一兩場就真係比ea 做既
但唔似你14勝 講到比ea 做先搞到咁 咁搞笑姐

真 有無可能

你老母就14勝

仲柒出黎

mon 住post 咁撚小家即刻彈出黎

仲以為你已經好好反省完

個人感想
兩隻都有用

見你講on9野 出黎撚下你都幾好玩

好人好姐 講埋d咁柒既野

咁都幾好玩 簡直cls

原來柒成咁 我都費事同你格劍

玩鳩跑werner

呢家個心態已經半棄game, 反而多左反cup win

icon sbc呢

Time finesse+角球時代 利雲其實真係低估左 可能國藉拉低左個價

悲慘代言人
輸波與技術無關 只係被迫害

想搵隻落底出波 有左q都可以

marcelo, a.sandro, uefa m.alonso
揀邊個好🙇🏻🙇🏻

有網predict Thomas Partey有if, 係真就正

Marcelo for sure

原來我perisic食左sniper
costa食deadeye
唔怪得perisic好扭

今朝入左mlon sbc d 人，唯有蝕5%🙈

睇埋賽程其實貝迪斯出線仲穩過西維爾

貝迪斯d人 出左你做唔做

祖阿昆

呢個陣仲有70萬點汁好 踢4231同412122

放pc coins 5.5蚊 10k 有4m 收哂2000

貝迪斯出tello bartra 都叫可以玩 其他真係

應該要等第一批完

Inui

有冇巴打用過matthaus?
見佢數值都幾平均地高
如果想要一隻icon用黎派牌/做駁腳 佢啱唔啱用？
求食評

各位想問下有冇sif suso食評呀

有無人用緊電話佬
隻3*wf用落掂唔掂

勁

快 靈活 射得 神出鬼沒 搶得下不過始終細粒

我用佢打右邊cam 好好用
射波盡量就返隻左腳

賣coins 800萬 $5000

有無人換咗swap CDM食評

啱啱先留意到原來佢得5呎9 以為佢高佬黎
再諗諗先

真，而家頭廿分鐘輸兩球都冇乜感覺
平常心打反而有時反CUP，或者輸都剩輸一粒
可能以前一輸就好忟係咁標波

點解可以咁多coins
拎住8m係咩感覺

係 所以你要高佬又派牌波力克啦

兩隻PRIME ICON

基亞連尼 馬杜迪呢幾日先中
今個星期仲係用ake搭李城右閘
用呢個爛鳩陣打左兩三個星期

91波歴克同91馬圖斯都用過
我就鍾意馬圖斯多啲 起碼夠快夠敏捷
波叔太大份又頓 唔太啱我打法

屌未打完按錯左
son同fred係untrade, 而家拎住80萬, 換icon又唔係
買人又唔知買邊隻
想問如果今日買人星期六放應該唔會蝕好多掛?

ballack 得68 agility 會唔會好鈍
諗緊如果賣真朗就買古烈治打前鋒 搭多隻中場派牌
如果搵唔到就擺古烈治打返中場 用亨利打前鋒

咁不如古烈治加馬圖斯一大一細打中場
亨利打前

有無人用美斯 wl30場都好似只係對過一兩次

冇咁多錢
同埋中場已經有隻90基沙文 唔想換走
仲有張untrade makelele

上星期用租借換出黎後備救命打左3場

如果用慣細粒靈活球員會覺得佢好好用

同你買完成俾 EA ban 硬

我都諗緊買唔買

個價好吸引既

美斯係我暫時見過最痴腳嘅球員
Balance 又好，勁難搶佢波

好多人話謝4 BALLACK果D鈍

但呢類型B2B 又攻又守果D
有邊D係唔鈍

韋拉，古烈治

Pogba

馬圖斯

有得咁狗架咩

打dr入完1:0之後走場當我即輸

黃金入球？

對OZIL 有愛 但好似真係要放棄佢
又慢又成日唔知去左邊 得傳波好D

其實馬圖斯真係好勁

messi goal平均得0.78 Goal
左啲數值又好靚
有冇食評知咩原因...？

有愛就搵野配合佢啦
拎ozil做cam 搵2個cdm幫佢執屎 兩翼快馬接ozil直線插入禁區 st就求其
呢type球員打控球 圍住對面猜 會勁
如果你係防反 當然唔好用佢啦...

alonso sbc回本

之前4500收你700萬ac唔放

認真答你，魔笛

正到....

有冇巴打用4-3-3(3)點set 唔夠攻 走位又好似一般

88cb 轉中場 800k就有頂級中場用

同cdm迪西里換位

cb轉到做中場咩？

上面有5.5 10k

其實會唔會有機會出法甲歐霸版 唔出西甲
始終西班牙人啱啱先出完
法甲嗰邊都可能有馬賽波爾多果堆

如果真係既 皮耶/thauvin好大機會

POGBA都有人話鈍BOR

古烈治太BUG 唔計吧

上年為咗隻link隻untrade tots達史試過，幾正

入場轉位 你鍾意拉莫斯打前鋒都得呀

魔迪應該唔夠硬BOR

屌.........又3隻

用5後衛陣咪得

Diu 定係直接買1.5m果隻好
用返鐵三角

防守勁駛乜夠硬，你睇簡迪就知

有閒錢 可以入定卡迪夫城 狼隊 huddersfield 呢幾隊西波

個個做alonso sbc都中好嘢 屌你我琴晚做完得幾隻阿狗人

上集用88 cb嗰隻都覺得好勁好夠用

跪求更多詳情

唔鈍嘅話
我用緊新ucl hamsik幾好 夠高大 agility balance又高

150k

乜料一中就幾隻，有d就最高82/83

唔中好野唔出聲姐
背後都唔知有幾多烈士
你估EA咁好人咩

馬圖斯cb轉位幾吸引
呢個陣容轉唔轉到

其實啲ucl live入唔入得過？

Blanc 都好靈活,夠高，mh 心態都好。全能型

有冇食評

英超sbc 呢幾隊西波 會升幾倍 入完放入倉

一出袋10皮一隊

英超防中有咩好用
除左kante

有人咪唔洗 我琴日8皮左右做了

FLASHBLCK SBC ?

你自己d人賣出去唔值錢？

可以期待下ucl live隻法邊爐。但同kante唔係同一類型

kante個種彈下彈下全埸走
冇人可以代替到

唔係flashback 係聯賽 不過仲有段時間

而家都有少少炒價 再遲就

賺多十零廿萬利雲轉馬圖斯

呢個星期國際賽
即係最快要下星期先出

真係有閒錢先好入
唔係既話留錢炒多轉呢星期仲好

本身
KDB中攻
kente，Fred/mk
想搵多隻防中

西甲 Huesca 同 Leganes

餵到埋口都仲要問點解要食呢味餸

國際賽期唔出得SBC?

我
得佢先代替到牙Fred

應該出埋西甲德甲先到英超？

今朝先做到， reddit 話食powerhouse or shadow 可以一戰喎

問EA

其實入哂都一係幾皮野 好少錢

Allan食shadow=巴西簡迪

有錢買mattuses 呀

冇話唔得既
不過更多巴話仲有段時間麻
咁肯定呢幾隊波，我信埋仲有一段時間先出架

快 高 大隻 正

一啲啲 我自己本身玩車狗 拆左啲b team嚟用 有啲就un吹嚟 再買些少人嚟做

巴打們比下意見

隻波歷克唔係太順防守係唔錯
但進攻好一般
Lallana又唔係太順
如果我想upgrade中場 邊隻會係好選擇？

有冇laca if 食評

另外後防買左rttf kimpembe 未 hybrid到個龍門 唔想gk off chem又唔想用lloris

但你要用齊基斯普同馬圖斯先可以全10 chem呀清

唔要利雲都唔得？

見icon 成日著黑白boot 好撚柒
有無得自己改？

我見有d icon又會著番正常boot

咁點砌都得啦

屌拿星又好似真係唔得
逼害窮撚

呢個星期有咩好介紹

介紹左啦 UCL卡 TOTW卡 車狗sbc

Petit著深色波衫好撚型

唔知入唔入隻final版咸錫好
一陣一個唔該拿玻里出咗局就

有冇巴打用過黑卡利雲，好唔好用？

我打cam打到左右開弓咁
順腳就time fitness 入左好多波
拍得住if so9

求其擺隻西甲或者1.3m icon

覺得UCL LIVE隻阿古獸係升撚硬
而家都130萬 再升會唔會到阿朗同價

if so9得唔得

會變霸氣盃版 如果跌到第4咁唔好彩就認命啦

用Manloas定基亞連尼好

呢個價玩icon好過啦

我覺得無咩可能 依家已經係overpirce左 本身阿古獸張普金今年因為pac已經平左好多 依家130萬已經係包左預佢升到91個價 應該差唔多係頂位 （純粹個人意見鳩估，升到200萬唔好binc )

卡面應該佔左50萬

屌你老味
Rodrigo 真係人間兵器黎
場場都三粒 斬角又有 燒味又有 遠射又有
我用阿古路都冇用佢咁勁

諗唔到有咩upgrade

1.3 M OVERPRICED ALREADY

見到你依啲Ea便宜仔真係好想嘔
真心希望你同Ea班冚家剷早啲歸西

130萬 包左好多炒價咁
90UCL先60萬左右
有愛好想買

唔覺係炒價 識升能力
90+ 以上 升兩點都值 幾十萬
除非你覺得曼十六強出局

2月先升 到時都用緊toty啲人 一定會跌

robertson ucl 30000入 39000走
張伯倫ucl 13000入 16000走
aurier ucl 8000入 13000走
卡斯拿斯 ucl 4000入10000走

法國82IF 11500入 15750走
法比仔3600入 13000走
西班牙IF jordan 10500-11000入 13750走

手持

米蘭CB 84IF 19000-20000入
巴洛迪IF 20000入
哥利斯馬IF 32000入
拿卡 MK恩 1000-2000入
西維爾84 Sarabia IF 22000入

仲有d西甲 ucl卡 太多就唔講了

錯哂

130萬 雲巴 基斯普 都係差唔多價
每次想落bid見到個幾隻icon前鋒就停左手

我隻古天奴170000入
2400000冇走到
跌返落1750000

賺咁多都唔走 咁大貪

自 返，要法國先真

諗住冇舊UCL出一定唔會跌
點知出新UCL都有影響

pogba都鈍？ 佢仲靈活過某d矮仔

多仔隻 Max Philp 都幾勁
同 Werner 差唔多
玩德甲入佢隻 UCL Live
好過入 Werner If

應該講緊上集

今集算靈活到仆街 高佬黎講

如果有4*wf 一定好撚屈

其實會唔會影響埋普金既價?
用愛想買普金阿古獸

咁多種，係咪每張10幾隻咁樣

剩係夠錢跟咗10隻比洛迪

打爆哂入250張無問題 不過你開唔到包

米蘭cb 84if 我見佢出完要totw d sbc 都係差唔多價
有升值能力？

Kroos 真係唔知點形容
又慢 又快冇氣
近既射唔入
遠就好撚勁
呢張卡真係又愛又恨

自從入左古仔 負責遠射就想放走 Kroos

大家會喺Black Friday 課幾多？

我意思係你手持咁多款卡，係咪每款入十幾廿張

有冇人教下點樣可以用盡個tradepile

呢隻buy now上到23000 走左半了

有冇人知ucl live係邊日會升能力
完左小組賽即升

賣ps4 account
入邊有3.49m 成個ac比你玩或慢慢過都得
tg係

Pogba 今集真係 must hv

有錢就身痕想做 但諗兩諗自己不諗冇運

最平既84IF卡 大聯賽 靚國籍 遲下就升

每次入game都有講架其實

零 唔會再比ea賺

佢好似冇確實日子同時間

每樣最少都幾十張

哥利斯馬最少 因為貴 無咁多錢

版初用過佢一排 雖然唔好用但我用佢射罰球特別易入入左好多球

跟先
同埋transfer list 最盡係唔係得100個位？

你要諗 佢本身普金大概係28-300k, 90呢張實質價值大概只係6-700k(對應返佢張ucl,其實可能已經比多左）再出sif既話 都無可能值1.3m ，當然你話佢會繼續升，但係當佢入到8強 已經係2月幾3月,完左toty既時間 一張92既阿古路到時仲值唔值1m都成疑問（未計曼城有機會出局，亞古路出if/sif 令貨源升） 真係唔太建議

西甲唔知用咩好
摩迪 must hv
kroos 同 kondo都想換
但其他仲廢

一係儲錢基沙文cam
摩迪踢後一格搭卡斯米路
但卡斯米路又有好多人話不了

Robertson放左唔講既

我反而想知可以抽到幾時

咪叫左你放 我話有機出if

要炒就加完一點就放啦
仲揸到二月咩 中間都唔知出左幾多張黑卡

佢係儲埋升定點？
如果晉一次升一次
我覺得點都走得切

呢個價跟唔到架啦 呢個價係早幾日叫巴打入既價黎

無玩開英超

米路用落怪怪地咁
Btw拎去做sbc祭完又抽返

要炒就出左線,未加點但就快加點果陣就放啦

有冇86 suso食評

原來snipe會短ban market

5*sm
4*wf
agility唔低 好勁啦
上年就鈍

晉一次升一次，我意思個價已經算係高位，買黎自用無咩問題既 應該唔會點大跌 但買黎諗住炒賣 諗住佢仲可以升到1.7/1.8m真係有啲over左

米路中un吹ucl，用落仲好似廢過干sir

POGBA個價應該跌極有個譜

滿左可以照bid 會暫存 但開唔到包

屌你老母玩玩下畫面停撚左係到，又當我斷線，臭閪ea

請受小弟一拜

Alonso 要做幾錢

十鳩幾萬

但係其實如果鏝真係出局應該會跌到仆街

右翼有咩推介 除左Bale 太貴
想Hybrid 86 if Suso

係 你snipe到咁上下佢卡住左係個畫面個陣就好停4,5公鐘先再snipe

想賣左隻Courtois 轉if 聖卡西

勁過kdb好多
上年就kdb勁

睇幾時啦，其實普金跟住越出越多卡就一定會跌

唔想搞到變左小圈子咁 唔好啦

M Alonso如果本身有d卡嘅話都幾抵做 今年車仔如無意外都最少8強 入到8強嘅話都87+

有冇邊張ucl好入？

我意思係唔會跌得好快, 當然時間落黎點都會跌
不過上年普巴價都企得硬

都係個句 八強都應該講緊出年二三月

不過有閒錢咪做

其實特別卡邊有得計咁多所謂價值

如果純計 幾多錢對應返幾多IG STAT
我諗一係TOP普金最抵

到時出完toty啲RW RM99速

卡迪夫城 狼隊 huddersfield
點揀入邊D

都講好哂入咩同咩價，放都要人教真係 洗唔洗叫佢入埋你account 買賣 你咩都唔洗做就賺錢 自己岩價咪放囉 你想搏賺多d咪等

Ramos 換新ucl kimpembe 會唔會好傻
感覺ramos 比varane 更好用

除非上 古烈治 韋拉

現階段諗唔到原因玩緊pogba 有其他更好既選擇

更多巴
A米隻野有無機回落少少
定係等星期四先入貨

40000個陣佢同我講hold呀嘛
尋晚miss左佢D回覆姐 冇追post

而家炒起哂啦 之前就介紹入d實用既卡

如robertson aurier 同肥料ucl

入呢d要把握sbc時機 果日早上或者sbc後既時段

打CAM定CM好 我WL比隻CAM普巴一場屈左三球FITNESS SHOT

上年m朗我都鐘意用 左用佢 右meunier

簡直一撚樣

助攻力好強

今年skill move 強左用呢類型既閘感覺唔夠靈活閘咁好用

更多巴你話入英超同西甲果幾隊係咪全部都係入金人，未跟過唔係好識

我睇就無 除非今晚ea痴左線 放100kpack

如果唔係無得抽之後 只會升

收到

銀卡銅卡 留意下邊個位係無金卡
而又得1-2張銀銅 呢d會升到傻

炒卡部隊全面壓境

UT都係炒卡受歡迎d

比大家睇返大概個時間 歐聯卡同歐霸卡都一樣 大家記得唔係買完佢聽日就升 要計返果個能力去到果個時間 到底仲有無用/值唔值錢 然後仲有球隊出局風險/冬季轉會轉走 例如fabinho/拜仁山齊士 諗過覺得入得過先好買呀 我自己都買左張佩利錫自用

我想問下makelele同kante差幾多
又係矮仔

今集邊線進攻強左 靈活出波閘好用左
用呢類大隻閘落腳要更加準
唔似艾巴/細路俾人過左都可以轉身追返
M朗淨係諗到夾世三/Kante用
尤其451佢同世三互綠

thanks 更多巴

其實估中potw有咩影響
買佢張普金都唔會升

岩岩做SBC包
中左迪基亞 米蘭黑卡

想知歐聯卡係點。。。
中左阿古路
如果出線能力升左，完左歐聯會跌番？

玩純英超隊都ok既 唔係有更好選擇

用卡斯米路不如用番Kondog
fifa西甲中場線連意甲都比唔上 中場來來去去Wass Kondog 摩迪 再upgrade就要上icon

你覺得會唔會
拎左冠軍 upgrade左
第日就打回原形

有愛就做

其實真係寫曬D DESC 講張卡點玩
睇下說明書真係咁難? 而家D人

而家啲人弱智

有愛就做，仲可以頂下角球帶刀

仆街了
入左40隻廢金

suso 升到 70000
邊條契弟又炒卡

有冇ucl lingard 食評？ 打cm 得唔得

無愛 但有potm世三都想做下連chem 同埋d包好似幾正

貼士台

投資game

啱啊 做愛最緊要

俾個no 我

止蝕位放咩

上望幾多

到星期六就變屌鳩EA台架啦

想問出新if 舊if係咪會跌

晒命台
炒卡台
屌鬼台

三大支柱

你係屌鬼台

最重要好似巴哈咁有抽卡分享POST

炒卡冇咩野

各位巴打點睇 今晚之後無得抽？

宜家都冇左UCL啦

其實Florenzi ucl live 好正 變86係神卡黎

我屌鬼?! 今年輕輕屌過下ja wo

不過一定唔係其他兩個台

Hanselt 巴打有冇上過水

富咸右閘

用佢加varane 有無得諗
定繼續ramos varane 好

UCL花曼定普金紐亞好？

最好ramos + ucl kim

用ramos 換佢就正路無明顯upgrade

第一次跟，希望無會錯意，入左幾隻狼隊銀卡rb, 英格蘭果隻

好同意 3星腳都可以左右開弓普金聖物
賓耶達都係 但又好想用基沙文

好就咁話 thanks 巴打
用咗咁多場都係覺得ramos >varane

猩猩係晒命同屌鬼中間

佢隻右腳比起好多四星腳都勁
唔知係咪 Shot Powet 本身太高
減左幾成都係咁大力

我用某啲四星腳射埋去都冇佢咁大力

其實最好就成隊入 每樣都入一隻 咁就唔會頂transfer list

之後就重點入

輕輕一推

炒聯賽都正路
問題係HOLD得耐

成隊入我都驚金人無乜升值能力

我用張UCL untrade,
表現好飄忽,
有時勁到頭頂腳踢都有.
有時就幾下單刀都入唔到一球
但整體真係好用

入銀啦 入咩金卡

m朗pack開中 第一次中十萬以上既野
雖然唔係咩好野 但聽巴打吹奏左佢好幾日
已經好滿足

今年冇得炒MM

屌呀，搞到m 朗個任好似包pack 抵d咁

我反而用williams入得多過佢

希望今晚出europa ben yedder

兩隻都有用 買咗rodrigo 真係翻唔到轉頭
佢要換氣唔出佢 就好似唔識入波咁隊波

你成隊入既意思係成隊入銀？以為你講金銀銅成隊入完再主攻一隻
我前幾日睇ig有人話if talisca低位可以入，點都保值，而家見佢好似都唔識升咁
我45000-47000入

岩岩開始用過洛迪高一排
速度 身位 射門都好
係唔可以右腳finesse
但右腳勁ban一樣得
依家轉左if mandzukic
屈埋角球
再上應該轉so9

if 文點入隊
定轉左意甲

金銀銅全隊可以入一隻 之後重點入d銀卡

最近返工做哂野先諗住搵啲野炒 追post完全追唔切

modric perisic

銀卡都成2000一張 ，已經算係炒價？

賓耶達用咩chem好
hawk？

你個陣係差2隻前鋒
左右翼中場都算可以用住先
得6萬真係無咩選擇住
儲多少少IF BEN YEDDER LOR

意甲右閘討論下
大家會揀歐聯rttf florenzi 定otw cancelo

我覺得好用喎，之前UCL Malcom 同Vasquez 輪換，買咗sif Suso 就踢走咗Vasquez

我月緊普金malcom 咋
貪佢射波勁

CANCELO FOR SURE

我用deadeye
呢個夾chem夾黎
入場轉433 佢踢cam位
就算落後狂攻用424
都需要佢係前場hold波分波

Pogba upgrade 88 seedorf 定griezman up上90 larsson算係有upgrade到

有冇巴打用過makelele同kante？
又係法國矮仔 能力差幾多？

kante 勁好多
之前睇數值見差唔多 仲要makelele高d 賣左kante去做個untrade sbc
而家後悔

因為怕紅線

罰球 點樣出個招 一個人衝入去 之後再傳比佢
成日比人屈呢招

我就係諗好唔好拎啲錢去做sbc好

有無歐霸M朗食評

好似8皮都試過

kante 食 shadow 定 anchor

呢d 冷門if卡
無錯係唔會點跌
但都唔會大升

差一場贏波升d2
就遇到呢d 陣
應該係我咁耐以黎見過最豪華嘅一隊

唔升都覺得掂

其實呢招已經好易守 係上集開波啲人唔識守先屈
控一隻 去封第一隻跑緊既人 fake既就跑番去封第二隻跑既人 唔好慌就好易守 反而今集直射先頭痕 move keeper捉路又好似太癲

上個月聯賽sbc係幾時出

罰球點樣射地波？

而家入sif suso會否太傻?

我free kick都係佢

線上單人根本揾唔到對手

唔考慮其他因素淨係考慮張卡本身 打Cam 大家揀基沙文定if 賓耶達？

好搶手

2000萬都砌唔到

佢爆咗機㗎喇喎

講過舉手仔最勁

呢d豪華陣都照用

識貨

ea server比狗屌真係冇改錯

我都想用舉手仔
但德甲同德國佬好廢

再望下個後備
3000萬都黎

問你點出唔係問你點守

boateng tah alaba goretzka r.sanches werner reus lewandowski

再唔係icon

google有幾難

跟炒卡巴 炒番一個月都有啦

琴晚又執100萬

認真諗過唔會換先好去做
後悔就唔好

原本70 mins 左右仲係1:1
但一個暫停之後，佢換嘅係尤西，雙朗入黎
個刻感覺好絕望

Server down?

打呢d都真係輸少當贏

好過俾人用普金鳩射都入

真，要開個fan page了

咁你上youtube睇下有幾難

屌呀 今日入左人生第一隻icon 好想快d放工返屋企打機

咁有無講錯呀，係問緊人點出呀
串柒柒

答非所問

打呢d隊反而會好緊湊 跟住最後比人世界波絕殺

potm 奧巴美揚 有冇食評？

勁

可以學twiiter trader 收錢比tips

今集d世界波冇得守
大家練咗兩個月timed shooting野野綠燈

法國呢度一日一罵戰

見你話成日比人屈咪分享下討論下 無撚啦啦起哂鋼屌你老母
你問點出 叫你上youtube睇都叫答非所問 你啲邏輯點撚樣學番黎

見一個block一個

唔係點會推咁快

升市/晒命仲快

唔係我問，傻鳩

叻啦

上年無咁多信徒

今年大熟大勇

三兩下sbc 就收晒

諗番上年難捉路多d d mm咁撚冷門你點貼

話緊你咩

值得用55萬整一隻？
仲有10日剩 諗緊整唔整好

唔小心俾左負皮你

炒卡top 100

快撚d nerf

從後傳俾美欺 first time 照finesse 好嘔心

呢位ching食左火藥 ?
係人都屌

唔值 我有un跌美羊先會整

Suso拎黎打cam
射綠燈燙射熟手會好撚勁

咁咪要block埋我

個個都禁區外一接就射
靚卡+識射已經差唔多可以投降

今朝用架86贏左人地架GTR

屌埋你

上年真係block過

睇OVVY打佢D起腳位好誇張
自己唔會諗到會係果個位試射

上年真係靠猩猩罵戰推post

貴卡個d位先入到

我由第一日玩已經熄左綠燈

me2
真心要練下

練左兩日 唔係下下綠燈
有時黃燈finesse 都已經勁過就咁射好多

唉 算啦 窮鬼學咩人玩untrade 要玩都直接買算

Ramos+Varane